{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 반야봉산장펜션"
    },
    "text": "智異山に位置しているペンションは、涼しい渓谷を眺めながら美味しい料理を楽しめる場所です。 洗面用具は提供されませんので、個別にご用意する必要があります。 一般ゴミは地域従量制ゴミ袋を1回提供し、2回からは販売しますので、購入後に処理しなければなりません。 生ゴミは客室内に用意された生ゴミに処理します。 インターネットはWi-Fiの利用ができません。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューの利用をご希望の場合、炭とグリルが1セット当たり10,000ウォンでご利用いただけます。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 ペットは入室できません。 駐車は無料ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 客室の入り口には消火器が備わっています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは智異山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、洗面用具は提供されませんので、個別にご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一般ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "一般ゴミは地域従量制ゴミ袋を1回提供し、2回からは販売しますので、購入後に処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "生ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "生ゴミは客室内に用意された生ゴミに処理します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、インターネットはWi-Fiの利用ができません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用をご希望の場合、炭とグリルが1セット当たり10,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料ですが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "客室に消火器はありますか？",
            "answer": "はい、客室の入り口には消火器が備わっています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 426
    }
}